見大家都懷疑牛定熊我就夠膽屙煙了

牛三最後上車機會

好睇你all左咩

由舊年三月一直升，牛二牛三中間會有調整，姐係依家，股災就一定會嚟，但喺牛三後，到時我都食完菁蒼，唔關我事喇

太空股，今年係太空年，升到膨膨聲，耶穌嚟到都擋唔住，我話嘅！

有咩太空股

升到上太空?

long strangle

股市總在懷疑中上升

不過睇連登就知而家已經好多猶豫的投資者入咗市

牛三睇怕都不遠

之前係未印錢炒定先
依加係銀行戶口多左1400美
比你炒
仲唔牛？

to the moon